曾聽說武漢肺病持久

常聽說武漢肺病持久 那裡會有口罩搶購

# 蒸一百度難道會不朽
# 我已發現今天耗盡口罩
# 惟望關口封閉已足夠

邊間教會？

弟兄你幾有才華

林鄭受痛苦被懸掛正柒頭

習總的愛盡見於共產的狗